賣車收本票穩唔穩陣？

大家有無經驗？

cash啦

賭神出公海都係用本票，你話隱唔隱陣吖

本票都唔穩陣你一定係收 cash

唉我都係想賣架車者

我驚cash佢話已經比左我

除非係假， 基本上已經係張銀紙…

銀行本票就收得過

有啲人又話可以報失搞到過唔到數

報假案woo

高人指點

本票除非銀行執笠否則一定攞到錢，咁仲唔夠穩陣？

停止支付就幾時都可以，不過張票係以你名義出，用嚟買咗件貨之後走去截張票明顯係詐騙，呃幾多錢先值得咁做？

而家會有假本票 最安全就現兜兜

過數囉

假本票就應該唔驚 犯法野應該唔會咁on9掛

幾十萬都收cash???

好先進嘅支那寶

本票係銀行名義出架, 邊有報失同停止支付架

收黃金囉

買本票個條友係可以報失張本票
樓主
如果你驚本票係假
咁你收1000蚊紙都應該會驚
建議你去銀行睇住佢開本票/chats
或者你自己開番個相同銀行戶口比佢即時轉帳

微信支付囉
咁都要教

一齊去銀行先囉, 確定張本票係堅咪交匙

收bitcoin